[ps4] fifa18 pro club D1開心足球隊招人 , 準備19

新手肯學都OK

極歡迎SEASON / UT D1 高手轉會玩pro club

要開咪 FT 有心夾
比賽球會

CM X 1
LB/ RB X 2
GK X 1

想入就留psn / search telegram

幫手推一推

我add你唔到
你add我？
Thx

Hi

hi tg jor

ST OK?

Cdm

tg plz

點為之肯學

唔識扭波 射波又唔中龍 巴打會唔會屌我

proclub 唔使扭波

psn: Voucher